土地大辯論 數字說真相

2018年04月26日

土地大辯論 數字說真相

■本土研究社早前推算，橫台山有多達71公頃棕地。資料圖片

【供地真相】

【本報訊】土地供應專責小組今日展開諮詢，預料將提出十多個土地供應選項，並分為短中期措施、中長期措施及概念性建議，應發展哪些土地。究竟棕地有多少發展潛力？公私營合作發展農地，對哪一間地產商最有利？收回粉嶺高爾夫球場，可建多少個單位？《蘋果》拆解主要土地供應建議，尋找供地真相。

記者：林偉聰

上一則
區晞旻：政府將村民與市民對立

下一則
警認睇漏南生圍縱火片段

發展粉嶺高球場勢遇政治阻力

家族公司擁高球場旁土地 何君堯認漏報

區晞旻：政府將村民與市民對立

斥政府覓地「跑數」只顧拆村黃浩銘促收發展商農地建公屋

泛民打手LIKLN